香港應仿效穆斯林社會推廣男性沙文主義

抗衡香港既極端女權主義

男性必定優於女性

所以連登仔冇資格反伊斯蘭

如果你食素殺人犯又食素 係咪就冇資格告個殺人犯
搞清楚反緊啲咩先唔該